天氣越寒冷，錢大媽越強大

咁夏天錢大媽咪好撚廢？

天氣越寒冷，老衲越強大
天氣越寒冷，錢大媽越強大

老衲=錢大媽

不賣隔夜狗肉

天氣凍啲 咪唔洗咁驚隔夜肉易臭

咁公道啲講
衲狗係可以同錢大媽一齊變得強大既